女朋友叫我用依張圖做wallpaper,係咪暗示我啲咩

d字咁核突
你女友都幾冇taste

暗示你有妄想症

係咪華偽